大水沖不倒龍王廟

幾十年前起落仲實淨過依家起個啲
支那豆腐渣